有冇用左手寫字嘅巴打？

點解你地會用左手寫字？

我用左手打飛機

天生

左腳

因為用唔到右手

練出黎